% recipient data
\recipient{Modtager navn}{Canvy\\123 somestreet\\some city}
\date{\today}
\opening{Kære Navn,}
\closing{Bedste hilsner,}

\makelettertitle

Jeg skriver til jer, da jeg er interesseret i jobbet som App developer (studentermedhjælper).

Jeg interesserer mig generelt meget for it og programmering og går for tiden på Aalborg Universitet hvor jeg er i fuld gang med første semester på en kandidaten for software. Jeg fik i starten af sommeren afsluttet min bachelor i feltet og har der igennem skaffet mig en masse erfaren med diverse programmeringsteknologier, heriblandt .NET, og selvfølgelig herunder MAUI, ASP.NET, og lign. Der har både været focus på backenden (diverse design patterns og arkitekturer), samt UI/UX. Desuden har jeg erfaring med Agil projektstyring, med værktøjer såsom Kanban-platforme, versions-kontrol, og CI/CD.

Har desuden fået opbygget en masse erfaringer med web-teknologi, og har startet en enkeltmandsvirksomhen, hvor at jeg udvikler hjemmesider til mellem -- lille størrelse virksomheder, samt til privatpersoner. I den sammenhæng har jeg arbejdet med kunderne remotely. Kommunikation er foregået over styringsplatforme som Monday, samt samarbejdet med kunder via email og telefon. Her er jeg stået for fortolkning af kundernes behov og har udviklet en passende løsning, men alting fra webshops, booking-systemer, resumeer, og takeaway-sider.

Nogle interessante projekter jeg har bidraget til har været:

\begin{itemize}
    \item Simulering af Autonomous Mobile Robots i varehuse, samt plannig i forskellige domæner.
    \item Skalerbar Computational Offloading af vilkårlige scripts til enheder.
    \item Et digitalt stafetløb på tværs af Danmark, med tilhørende live fremskridt på en webapp.
    \item Adskillige video-spil, i alt fra fysiske spilenheder, VR, og traditionelle spil.
\end{itemize}

Da jeg har studie i dagtimerne, har jeg god mulighed for at bidrage i aftentimerne og weekenderne.

Jeg ser frem til at høre fra jer, og vil med glæde bidrage med mere information skulle det ønskes via mail eller telefon. På forhånd tak.

\makeletterclosing
